老實講 今次成功爭取DQ泛民議員應歸功於攬炒巴

近排有人問「咁你攬炒團隊做左啲乜」，我唔想拗，除左攬炒國泰港龍、螞蟻、推動拜登當選，我用多個例子答你

就係今日出爐嘅
攬炒同團隊最新力作：攬炒賣港泛民議員

一直以來泛民賣香港，淨係識鳩叫OMDB，又唔敢總辭
今次DQ佢地令佢地無議員人工，又成功進一步攬炒
唔收佢地皮，又點打贏國際戰綫呢？

有民意支持

起底勿回

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

講真話又唔得

其實，攬炒團隊同盟友一早已經準備好，狙擊賣港泛民計劃。

唔係要佢「票債票償」，係直頭要佢「以後無得當選」！

既然佢地以前反對總辭，今次我們更加要乘勝追擊！

總之，香港攬炒！

我都好攰 但我真係唔想放棄

我地邊交友邊推post

好 吹住水推
認真推係好攰架

佢戇鳩仔嚟

攬炒巴

佢cctoy top5弱智

攬炒巴會戰勝歸來

佢攬炒英國

佢想攬炒香港先

樓主有無買淘寶

想買好多野慳既錢用黎捐比攬炒巴

推

屌米講條仆街

手足有咩推介 晏啲落單

balltoy伙記又發癲

攬炒偉業

準備課金比祖迪哥

都估到係攬炒巴做左野 又要課金

我祝你全家比黑驚殺晒

講到明 if we burn, you burn with us
有晒先後次序